ans = 1
n = 1 ans = 1
c[1] = 0
ans = 1
1 1
ans = 2
2 2
ans = 3
n = 2 ans = 3
c[1] = 2
c[2] = 0
ans = 1
1 1
1 2
2 1
2 2
ans = 2
1 1
1 3
3 1
3 3
ans = 3
1 1
2 2
ans = 4
1 1
3 3
ans = 5
1 1
ans = 6
2 2
2 3
3 2
3 3
ans = 7
2 2
3 3
ans = 8
2 2
ans = 9
3 3
ans = 10
n = 3 ans = 10
c[1] = 3
c[2] = 6
c[3] = 0
ans = 1
1 1
1 2
1 3
2 1
2 2
2 3
3 1
3 2
3 3
ans = 2
1 1
1 2
1 4
2 1
2 2
2 4
4 1
4 2
4 4
ans = 3
1 1
1 2
2 1
2 2
3 3
ans = 4
1 1
1 2
2 1
2 2
4 4
ans = 5
1 1
1 2
2 1
2 2
ans = 6
1 1
1 3
1 4
3 1
3 3
3 4
4 1
4 3
4 4
ans = 7
1 1
1 3
2 2
3 1
3 3
ans = 8
1 1
1 3
3 1
3 3
4 4
ans = 9
1 1
1 3
3 1
3 3
ans = 10
1 1
1 4
2 2
4 1
4 4
ans = 11
1 1
1 4
3 3
4 1
4 4
ans = 12
1 1
1 4
4 1
4 4
ans = 13
1 1
2 2
2 3
3 2
3 3
ans = 14
1 1
2 2
2 4
4 2
4 4
ans = 15
1 1
2 2
3 3
ans = 16
1 1
2 2
4 4
ans = 17
1 1
2 2
ans = 18
1 1
3 3
3 4
4 3
4 4
ans = 19
1 1
3 3
4 4
ans = 20
1 1
3 3
ans = 21
1 1
4 4
ans = 22
1 1
ans = 23
2 2
2 3
2 4
3 2
3 3
3 4
4 2
4 3
4 4
ans = 24
2 2
2 3
3 2
3 3
4 4
ans = 25
2 2
2 3
3 2
3 3
ans = 26
2 2
2 4
3 3
4 2
4 4
ans = 27
2 2
2 4
4 2
4 4
ans = 28
2 2
3 3
3 4
4 3
4 4
ans = 29
2 2
3 3
4 4
ans = 30
2 2
3 3
ans = 31
2 2
4 4
ans = 32
2 2
ans = 33
3 3
3 4
4 3
4 4
ans = 34
3 3
4 4
ans = 35
3 3
ans = 36
4 4
ans = 37
n = 4 ans = 37
c[1] = 4
c[2] = 12
c[3] = 20
c[4] = 0
